法吾法國站務台係連登唯一清泉

站務台啲post好笑過曬創意台波台啲post
依個垃圾壇真係巧失敗

波台先係清泉

Ching你係咪mon住禾？

黑洞先係

咩post咁好笑？

All

都ok
站務台好笑啲

呢度係井囝後花園

吾巧2c
由依一刻開始我宣佈系禾ge